壹圓買相機信得過？

個77d 三鏡套裝抵唔抵買？
另外右邊嗰部77d配tamron 18-200 $6880 好d定配番原廠kit 18-135? (價錢相若）

Push

價錢唔熟

但18-135 同18-200

我簡18-135

唔夠zoom 就crop下
135/200唔係差好多姐

買18-135 都係為質素好D
但要crop相，質素已經差過18~200。

冇乜關係

唔通以前低啲像素嘅機就垃圾?

唔好話你會唔會俾錢買部300萬像DC. 你不如問下自己會唔會拎部300萬像DC出街影.
電子嘢, 以前係神機. 唔通而家仲係神機咩?

您都on9

有d師兄話壹圓間野有d問題，唔知係唔係真？

入canon區問

前世未畀人呃過

google下啦
睇過幾次有人開post比人昆
叫你買另一部垃圾機昆D新手

呢d鋪頭無得賺，搞手只求打 個和，大家開開心心影下相。

著名黑店都要問
出post之前google下得唔得呀

同佢買過2排2A電

像素只係質素嘅其中一個考量，樓上想講嘅係而家啲機就算crop左一般情況下都夠像素

前排先有條友o係連登出完post比人昆
推到上報紙，兩間差唔多追下post啦

果個尖沙咀冇舖頭名都幫襯勁好多

135 有得CROP , 200 就冇得CROP?

買200啦 200crop完變300都得

得罪講句，依家除咗連鎖店電器舖，仲會有正當相機舖喺旺區開地舖？

但係佢明碼實價，有單有剩，我做足功課，睇啱型號先買，唔受佢sell，應該冇問題？

明知山有虎 有事無得退無得換唔好上黎求救

應該話點解一定要去$1 買， 其他鋪無？ 平好多 ?

你都諗埋理由去呢間買 . 就算樓上答你黑店都無用

黑店就唔會十次賣野十次呃人❨最多九次❩ . 你咪搏下自已係咪咁好彩

星際咁多鋪頭信得過，點解一定要去$1

明知有機會中伏